一個人叫左3個麥當勞餐，你問我答。

11點半左右買，而家都仲味食哂

咁撚樣都你問我答 屌你老母
between 味你老母

屌你 巴打 上連登 勿認真

經常宵夜叫兩個餐嘅份量再加小食，次次都食食下訓著左，聽日再食

巴打用APP外賣定電話?
我見用APP買62蚊一個餐 貴到痴撚線

你幾重

最多食兩個

一時用app一時自己去
因為來回最快都要半個鐘，自己又懶所以早排call車，但係發現食物質素差好遠，叫佢即整入滿d，十次有九次都做唔到
再加上上次屌柒左個車手，佢算係唯一個一兩個通宵車手，自此再叫都係自己行去

90KG 屌你 2月個陣仲71KG
呢排脹到仆街

巴打用APP都食得起 成62蚊一個餐

2個餐就124蚊

其實app叫加多個包都兩個餐啦，我拉均計用app真係起碼100一次到 ，但係d野真係多數差

2個月肥二十幾磅？唔撚係呀！

Btw 二百磅死肥仔

黃你老母蓉老公咩,睇tvb射雕就食撚屎啦